兄弟姐妹4個其中一個俾人發現隆咗胸，知唔知係邊個

係兄，因為 是兄隆

唔俾講吉隆波

係書

兄弟姐妹冇書 所以冇得輸

鮑姐

書識達

真係要unfo

低質左

智力有問題？

5/10

下 仲以為時興隆 你嗰個0分

有呀院友

樓主可否幫你含掛住水樽既巨龍

發生啲咁嘅事，你想我點

俾我幫你含

好開心見到樓主繼續出post

我們這一家邊個隆左胸會唔會好啲？

鳩鳩 我好掛住你啊

細佬嚟喎，又想睇我柒？

係花帶桔 因為吉隆波

講咗唔俾講

鳩鳩

今次麻麻地

嗚嗚

樓主
我唔會記得你俾人起底
但會記得你講舒適達同文房四寶

唔緊要嫁鳩鳩 我地唔會離棄你

多謝哂你哋

做乜春
馬鳩同耆齡王都唔識分?

支持 鳩巴

謝巴打
聽日同女朋友分享

繼續追蹤樓主

g持樓主

因為蟻多嬲死象

支持你

好彩仲有POST

無之前咁好笑，不過巴打有出po就好，期待你之後D笑話

木鹿大王

6/10

時興隆與你 共享昨天今天明天

屌你 煩膠

想幫樓主含撚
唔好離開我

是兄隆與你 共享今天昨天明天